【TTV】英國時間 玩埋隻 DarkSouls1 @ps4

頭先整野食彈倒辣椒油入眼
應該無乜野（好似係）

背景聲係

push